考車一問

想問考私家車排路試通常要等幾耐
有邊間駕駛學校好

考完筆試排半年左右
駕駛學院

要考完筆試先可以報路試？

要pass筆試 之後佢先排期路試

Google啦屌

香駕

咪撚水鳩人啦
考左路試再去運輸處報筆試（假設你自己搵師傅

自己Google或者打去運輸處問啦